Taskuri:

1. Folosirea unui sistem de versionare.
2. Fiecare proiect ar fi cool sa aiba o interfata grafica.
3. Vor exista 2 programe : -În primul program mă voi autentifica cu un utilizator(nu e necesar parola) și voi putea adăuga articole în blog.
                           -În al doilea program le voi putea vizualiza fără a fi autentificat.
 